[正視聽] 保護市民知情權嘅，可以係消費者委員會，但一定唔係你地，你地只係負責搜證呈堂

唔好懶偉大咁啦
乜撚野知情權
乜撚野枝laser pointer燒穿窿

有案件發生
你地只係要封鎖現場搜證
調查下來龍去脈
盡量搵最強力嘅證據
再帶住搵返嚟嘅證據，同個疑犯上法庭
俾法官/陪審團判佢有冇罪

一日未判，一日都係無罪之身

好喇，依加玩埋證物，仲破壞chain of evidence

仲好意思講維護法治？

班狗真係以為揸住槍就當自己咁把炮

btw 有冇得搵消委會做返個報告？